一人一個搵得返失車嘅經歷

裝咗GPS，輕鬆尋回，唔L洗垃圾黑警

好叻呀你

偷嗰個唔識拆你fuse

先請而後教

後教而先請

你GPS如果係駁長火，一抆fuse就冇電到啦

袋錢落我袋

有無師兄/姐都搵得返，fb失車grp日日出po咁濟

死黑警用嗰隻. 聲稱內置粒電可以用到50日
好想買嚟試, 但又唔想俾支那監控

邊隻gps好？

反而想知咩車比人偷?

有冇gps介紹？？